wts FB死左？

FB直播睇唔到
wts又下載唔到相
又白色恐怖？

我都係

+1

Ig都係

ig load唔到 wts down唔到圖

Ig都po唔到story

又死？
開始幾密下喔

借位！警世！請幫推！

請各位戰友不要輕敵 提防白色恐怖 分清敵我 求下你地記住 驕兵必敗

正式宣傳 全連登進入緊急狀態

又係10點？

fb公司又壞？

朱閪伯格

推

測試過 有朋友係台灣同澳洲都無事
唯獨我係香港就乜都download 唔到

馬拉都上到

好彩連登愛國愛港
所以仲上到！
感謝黨

yes